港台不如禁播埋自己

反正港台節目從來都冇得喺中國落地